<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- USAC用户协议 -->
  <USAC.Terms.Title>TERMS_OF_SERVICE // 用户服务协议</USAC.Terms.Title>
  
  <USAC.Terms.Content>《USAC贸易终端使用及服务统括协议》

本协议由用户（以下称"用户"）与United.Stellar.Armament.Company（以下称"USAC"或"本公司"）订立，具有法律约束力。用户一旦主动接入或使用本公司通讯网段、系统端口及物流响应链（以下统称"本服务"），即视为已阅读、理解并无条件同意受本协议全部条款及后续修正案的约束。

1.数据收集与隐私声明
　1.1数据收集授权。用户同意，作为USAC提供及优化本服务的必要前提，本公司将通过遥测网络持续收集运行数据，包括但不限于：系统日志、交互记录，以及对用户防区内碳基生命体征、环境介质及基因片段的实时随机抽样（以上统称"前置遥测信息"）。
　1.2数据及衍生物的所有权。基于"前置遥测信息"所产生的一切物理标本、分析模型及相关知识产权，均由USAC独家取得并享有全部权益。用户在此向USAC授予覆盖本公司服务所涉全部星区的、不可撤销且无需对价的完整权利。

2.服务可用性与不可抗力
　2.1服务能力限制。USAC将以商业上合理的努力维持通讯与物流服务的正常运行。对于因深空物理常数异常、轨道遮蔽及设备过载等非直接归责于本公司的客观原因所导致的光传输与发运降级，本公司不承担违约或缔约过失责任。
　2.2极端情况下的资产回收权。在面临极端财务重组或战略防卫系统后撤的特殊情形下，为保全基础冗余与公司整体权益，USAC保留无需事先通知即强制回收、调拨已派发但尚未实际消耗的武装设施与资源的权利。用户不得以此为由提出索赔或主张本公司违约。

3.标的物发运与交付条款
　3.1常规物资与人员投送。对于人员配给及非基建类物资的交付，USAC将根据作业环境统筹采用轨道空降舱模块作为标准投送载具。落点坐标依据高轨节点的初步遥测数据自动确定，本公司不对最终落点的微小偏差或绝对精度作出保证。
　3.2设施类标的物的轨道部署。对于本协议项下所有防卫阵列、预制建筑单元及同等结构性建设设施（以下统称"设施标的物"），无论其尺寸与质量参数，USAC一律强制采用"轨道运输夹具"实施带阻尼或无阻尼的垂直临空交付。
　3.3交付衍生影响与责任免除。用户理解并确认，鉴于上述各类轨道弹道投送及夹具锚定技术的客观工程特性，交付过程必然伴随以下物理限制：
　　a.附属环境影响。在物流实施、标的物触地及运载器（含夹具释放环节）脱离的过程中，不可避免地将产生包括但不限于一定程度的地壳沉降、结构性应力扩张、碎屑飞溅及热能释放（统称"附属环境影响"）。
　　b.物理损害与连带损失的免责。在现行适用法律允许的最大范围内，对于因物流实施、"附属环境影响"或落点地基承载力不足所直接或间接导致的：人员或牲畜的意外伤亡、既有建筑物的损毁或灭失、自然资源（含植被及矿藏）的减损，USAC及其承运方不承担任何修复、恢复原状或金钱赔偿责任。交付行为所带来的一切显性及隐性风险均由用户单独承担。
　　c.具有识别协议的标的资产移交。所有内置自律防卫协议或武装识别逻辑的投送实体（含防卫载具与生化雇员），自其完全脱离USAC近地轨道管控的时刻起，其使用风险与法定责任即完成向接收方的转移（即"在岸移交"）。因标的物识别模块误判或敌意响应激活所导致的用户基地内部损失及友军误伤，应视为接收方现场部署与维护管理的责任，USAC不受理与此相关的任何索赔请求。

4.结算规则与违约处置
　4.1计价与支付。所有服务功能均受预设账单核算规则约束，用户须按系统显示的挂牌价格以核准代币足额支付。
　4.2逾期清算与实物代偿。一旦用户未在宽限期内足额还款，USAC即有权启动非司法性强制代位清偿程序。为弥补逾期本金及追缴成本，USAC有权排除属地禁令程序的干涉，对处于用户实际管辖区域内具有可流转价值的实体资产——包括但不限于：战略性贵金属储备、合格的生物劳动力及组织、衍生器官组以及可回收废旧机械单元——执行无预警冻结与强制移出。

5.合规承诺与使用限制
在本服务授权有效期内，用户被明确禁止实施或协助任何第三方实施以下行为：
　5.1禁止行为。
　　a.散布或引入未经核验的虚假身份协议，以规避鉴权及信用评级；
　　b.对发包组件实施逆向工程或拆解，以对网络核心层实施渗透测试或破坏；
　　c.以任何方式阻碍、对抗或以动能武力应对本公司巡线人员、定损评估小组或前线催收中队，无论上述人员所针对的目标是否为用户本身。
　5.2违约终止权。任何明显违反上述合规要求的行为，均构成本协议的实质性且不可补救的违约。USAC可立即单方面终止通信及服务权限，并依据第4.2条直接启动资产保全程序及武装清算指令。

6.责任限额与最终解释权
　6.1专属赔偿上限。除双方另行签署补充财产豁免协议外，对于因使用或无法使用本服务所引发的一切直接或间接物理损害、误伤事故及设施全面崩溃，USAC及其联署承运商的最高累计赔偿责任，仅限于向用户退还就当前争议服务已实际缴纳的款项原额。本公司明确声明不就未知损失、连带损失、潜在价值损失、商誉损害等间接损失承担任何法律补偿责任。
　6.2唯一解释权。就本协议相关条款产生的任何文字歧义或具体情境适用争议，USAC保留最终解释权，其解释结论对用户具有约束力。</USAC.Terms.Content>

  <USAC.Terms.Accept>接受协议</USAC.Terms.Accept>
  <USAC.Terms.Decline>拒绝</USAC.Terms.Decline>
  <USAC.Terms.DeclineMessage>[USAC] 您已拒绝用户协议，无法使用USAC贸易终端。</USAC.Terms.DeclineMessage>

  <!-- 设置 -->
  <USAC.Settings.EnableUSACTerminal>启用 USAC 贸易终端与协议弹窗</USAC.Settings.EnableUSACTerminal>
  <USAC.Settings.EnableUSACTerminalDesc>若勾选，将拦截原版通信台并在首次交易前弹出 USAC 协议；若在游戏中拒绝协议，则此选项会自动取消勾选。取消勾选后将退回并永远使用默认的原版或第三方交易界面。</USAC.Settings.EnableUSACTerminalDesc>

</LanguageData>
